究竟電鑽鑽龜頭係咩感覺?

應該幾high下

五個字：試左(返唔到轉頭)

你快D試之後post 相上來

once you try drill
you never got back

究竟樓主有幾戇鳩

沙基利好似開過po話要鑽
但最後走左數

睇過

鑽龜頭d肉定咩先 我覺得鑽馬眼最爽

撐大d個馬眼 塞到入去開turbo真係痴撚線 真係返唔到轉頭 係條管入面鑽會搞到反晒白眼 開得耐個鑽又熱熱地感覺好舒服
有次鑽到頂唔順d水周圍飛成個鑽俾d水壓頂左出嚟 無力塞返入去

係咪會流血? 係既話唔敢試 要入醫院

唔會啦
流精就會

好癲